［求救］有無巴絲屋企天花板會有蟲蟲

細細粒黃黃地色數量唔少
上年開始已經有用Bio Kill噴 一直都解決唔到
好核突啊
求解決方法

圖？
白蟻？

無圖啊啱啱整死曬
應該唔係白蟻嚟

巴絲光年就有

google過 似係「卜泥」

整死哂後用稀釋漂白水抹
之後再噴biokill
定期噴下biokill就得

仲有你個樣係我天花板

點蟲蟲 飛呀飛

飛來飛去似飛機

biokill應該用邊款？
我自己本身屋企有養貓 所以買咗紅色頭嗰款
但好似唔係好掂

要用紫色嗰款，大樽過紅色
biokill 好似全部都對寵物無害